撞到Ex 同現任行街，佢地又摸又攬

諗返之前抽插ex，佢偷偷地放屁，有種溫馨既尷尬係度，好懷念

仲有佢幫我又含又按個刻，而加無左變成過去好心up

0/10

發夢個陣？

咁佢插你果時 你有冇偷偷地放屁?

一定唔係放屁
只係放陰屁
總結：樓主on9

撞到ex同現任一齊

又綠又gay

真係好鐘意你呀

希望你同現任啪啪啪時會諗返起我❤️